20歲，讀緊書，有廿萬可以點錢滾錢？

每月pt收入唔多 2k左右
定期 月供股票 定 一次過買一手好？
想長線投資 收息為主

買恆指牛證

留名， 一樣情況，買收息股每年拎5%回報好冇

低風險 美金定期/ 0003

無技術唔好掂 牛熊孖輪

搵2.5左右定期玩4年升10%

我都差不多 20歲讀書但得150K
買左788同0006

澳門威尼斯人

指定答案，月供2800,$26蚊樓下供double

All in 261
等麥俊龍 daddy 幫你投資

我上個星期炒牛熊賺左一倍
今個星期可以話係無成本炒牛熊

今日有場波 李斯特城 vs 白禮頓
ALLIN 李城主勝
超重心 大概睇左睇左400場數據
切記贏左之後就cash out 買曬煤氣收息 唔好再掂賭

澳門銀河

點做到 我25歲都係得幾千蚊身家

因為你窮

+1
諗住過兩日去中銀開戶口月供66+2800

首先你屋企要有錢

勁！
如果計淨資產我都有廿萬
但流動資金得十幾萬左右
四萬二交學費 兩萬保險
再借啲俾屋企得返幾萬

cashed
輕鬆就做成倍回報
都唔知你地咁辛苦搵收息股做乜
一年搵一場重心已經夠皮

當你自己搵到20就會識點錢搵錢

呢個post唯一一個講到重點

All in曼城英超冠軍

用10萬買5仔,不過一年得5000蚊左右